今晚all in 阿根廷以表示我支持嘅決心

上吧

咁就恭喜晒法國la

睇住輸死你地

Lm 睇法國win win win

代賽馬會兒童基金會多謝你